{
  "Home": "홈",
  "Convert": "변환",
  "Remove": "제거",
  "File Converter": "파일 변환기",
  "Description": "Converto는 300개 이상의 형식을 지원하는 브라우저 기반 파일 변환기로, 포괄적인 변환, 빠른 처리 시간, 데이터 보안 및 모든 기기 간의 호환성을 보장하면서 사용자 정의 설정을 제공합니다.",
  "Convert file": "파일 변환",
  "Trusted by over 1 million users every month": "매월 100만 명 이상의 사용자가 신뢰하는 서비스",
  "Employees of large and small companies all over the world use our service": "전 세계의 대규모 및 소규모 기업 직원들이 저희 서비스를 사용합니다.",
  "File Conversion, Compression, and Background Removal Services": "파일 변환, 압축 및 배경 제거 서비스",
  "Best file conversion and Image removal software": "최고의 파일 변환 및 이미지 제거 소프트웨어",
  "We offer a wide range of file conversion, compression, and background removal services to meet your needs.": "다양한 파일 변환, 압축 및 배경 제거 서비스를 제공하여 귀하의 요구를 충족시켜드립니다.",
  "Whether you need to convert a document to PDF, compress a large file, or remove the background from an image, we can help.": "문서를 PDF로 변환, 큰 파일을 압축 또는 이미지에서 배경을 제거해야 하는지 여부와 관계없이 저희가 도움을 드릴 수 있습니다.",
  "Our services are easy to use and affordable.": "저희 서비스는 사용하기 쉽고 저렴합니다.",

  "You can convert, compress, and remove backgrounds online or through our browser": "온라인이나 브라우저를 통해 파일을 변환, 압축 및 배경을 제거할 수 있습니다.",
  "File conversion, file compression, background removal, document to PDF, PDF to document, image to PDF, PDF to image, file compress, PDF encrypt, PDF decrypt, PDF merge, PDF delete, PDF arrange": "파일 변환, 파일 압축, 배경 제거, 문서를 PDF로 변환, PDF를 문서로 변환, 이미지를 PDF로 변환, PDF를 이미지로 변환, 파일 압축, PDF 암호화, PDF 복호화, PDF 병합, PDF 삭제, PDF 정렬",

  "Convenient Conversion": "편리한 변환",
  "By simply performing three actions: dragging and dropping files, clicking the conversion button, and checking the resulting file, you can obtain the desired output easily. With these simple steps, you can achieve the desired results.": "파일을 드래그 & 드롭, 변환 버튼 클릭, 결과 파일을 확인하기의 세 가지 동작만 하면 됩니다. 간단한 동작들로 원하는 결과물을 얻을 수 있습니다.",
  "Flawless Background Image Removal": "완벽한 백그라운드 이미지 제거",
  "We provide a feature that flawlessly removes the background image from your photos.": "저희는 사진의 백그라운드 이미지를 완벽하게 제거해주는 기능을 제공합니다.",
  "Fast Speed": "빠른 속도",
  "Drag and drop your document or image file and click the button. We aim to provide all results within 2 minutes.": "문서 파일 혹은 이미지 파일을 끌어 놓고 버튼을 클릭해주세요. 저희는 2분 이내 모든 결과물을 제공하는 것을 목료포 하고 있습니다.",
  "Completely Free": "완전 무료",
  "All file conversions and background image removal are completely free.": "모든 파일 변환 및 백그라운드 이미지 삭제는 완전히 무료입니다.",
  "Security": "보안",
  "We do not use uploaded files for commercial purposes. No one can access the user's files, ensuring complete privacy protection.": "저희는 업로드된 파일을 상업적 용도로 사용하지 않습니다. 어떠한 사람도 사용자의 파일에 접근할 수 없으며 프라이버시가 완벽히 보호됩니다.",
  "Support for All Devices": "모든 기기 지원",
  "Converto works on all platforms, including browsers, tablets, and mobile devices.": "converto는 브라우저, 태블릿, 모바일 모든 플랫폼에서 작동합니다.",

  "Best file conversion Software": "최고의 파일 변환 소프트웨어",
  "File conversion, compression, encrypt & decrypt, merge.": "파일 변환, 압축, 암호화 & 복호화, 통합",
  "All types of files are convertible.": "어떤 파일도 변환 가능.",
  "We support conversions between all file types, PDF encryption & decryption, compression, and merging. We are more convenient than any other converters.": "저희는 모든 파일 간의 변환, pdf 비밀번호 제거, 압축, 통합을 지원합니다. 다른 어떤 변환기보다 편리합니다.",
  "Convenient to use": "편리한 이용 방법",
  "It is designed with a beautiful and visually appealing interface, so no specialized knowledge is required for document conversion.": "이쁘고, 눈에 잘 띄는 인터페이스로 구성되어 있어 문서 변환에 관한 전문 지식이 필요 없습니다.",
  "Ready to use": "바로 사용",
  "You can use it instantly without the need to install any software.": "소프트웨어를 설치할 필요 없이 바로 사용할 수 있습니다.",
  "Completely free": "완전 무료",
  "All file conversions, encryption & decryption, file merging & deletion are completely free.": "모든 파일 변환, 암호화 & 복호화, 파일 결합 & 삭제는 완전히 무료입니다.",
  "We do not store the files uploaded by users in the database, ensuring safety.": "저희는 사용자가 업로드 한 파일을 데이터베이스에 저장하지 않아 안전합니다. ",
  "The software can be used on any operating system.": "어떠한 운영체제에서도 소프트웨어를 이용할 수 있습니다.",

  "Remove Background Image": "백그라운드 이미지 지우기",
  "Converto removes background images perfectly.": "Converto는 백그라운드 이미지를 완벽하게 지워드립니다.",
  "Converto provides excellent support for removing the background of photos, delivering satisfactory results.": "사진의 배경화면을 완벽하게 지워 만족스러운 결과물을 제공합니다.",
  "Flawless Removal": "완벽한 배경 제거",
  "Converto utilizes the latest deep learning technology to flawlessly remove the background of photos.": "Converto는 최신 딥러닝 기술을 활용하여 사진의 배경을 완벽하게 제거합니다.",
  "Online-based": "온라인 기반",
  "You can obtain the desired results directly from your browser without the need to install any software.": "소프트웨어를 설치할 필요 없이 브라우저에서 원하는 결과를 직접 얻을 수 있습니다.",
  "Support for All Formats": "모든 형식 지원",
  "You can remove background images from image files of all formats, including JPEG, PNG, URL, and more.": "JPEG, PNG, URL 등을 포함한 모든 형식의 이미지 파일에서 배경 이미지를 제거할 수 있습니다.",
  "Easy to Use": "사용하기 쉽습니다",
  "Thanks to its user-friendly interface, Converto allows you to remove background images with just one click.": "사용자 친화적인 인터페이스 덕분에 Converto를 한 번의 클릭으로 배경 이미지를 제거할 수 있습니다.",
  "How to Use": "사용 방법",
  "Select or drag and drop the photo file you want to remove the background image from. Within 2 seconds, you can preview the result image and download it.": "배경 이미지를 제거하고자 하는 사진 파일을 선택하거나 끌어다 놓으세요. 2초 이내에 결과 이미지를 미리보고 다운로드할 수 있습니다.",
  "No one can access the files uploaded by users.": "사용자가 업로드한 파일에는 아무도 접근할 수 없습니다.",

  "Services": "서비스",
  "Branding": "브랜딩",
  "Design": "디자인",
  "Advertisement": "광고",
  "Company": "회사",
  "About us": "회사 소개",
  "Contact": "연락처",
  "Jobs": "채용",
  "Press kit": "언론 자료",
  "Terms of use": "이용 약관",
  "Privacy policy": "개인 정보 처리 방침",
  "Cookie policy": "쿠키 정책",
  "Convert your files to any format": "파일을 원하는 형식으로 변환",
  "Please": " ",
  "drag & drop": "파일들을 드래그 & 드롭 하거나",
  "files": " ",
  "anywhere on the screen or click the": "아래 화면 속 아무 곳이나 클릭해주세요",
  "dropzone": " ",
  "below.": " ",
  "Click me or": "클릭하거나",
  "Drag & drop files": "파일을 끌어다 놓으세요",
  "File Name": "파일 이름",
  "File Type": "파일 유형",
  "Size": "크기",
  "Total file size:": "총 파일 크기:",
  "Submit": "변환",
  "Remove Background": "백그라운드 지우기",
  "Remove Background of your Image": "사진의 백그라운드 이미지 지우기",
  "Upload": "업로드",
  "Or Drag a File,": "또는 파일을 드래그하세요,",
  "Insert Image or,": "이미지를 삽입하거나,",
  "Type Image URL and Press Submit Button": "이미지 URL을 입력하고 제출 버튼을 누르세요",
  "close": "닫기",
  "Download": "다운로드",
  "Password": "비밀번호",
  "Click or Drag & Drop": "파일들을 클릭하거나 드래그 & 드롭",
  "file": " ",
  "Unlock": "비밀번호 풀기",
  "An easy-to-use online tool to": "PDF로부터 비밀번호를 제거 하기 위한 편리한 도구",
  "remove passwords": " ",
  "from PDFs.": " "
}
